英國政府表示會對抵英的BNO 港人提供支援 短期內會提供詳情

希望大家自律 唔好玩爛

收到風鎖港？

唔想拎福利 只想要ROA

推

我只係需要正常工作就可以，要求低到咁都做唔倒

根本遲早要派PUBLIC FUND
依家邊個揸bno去
就算無錢英國都硬食架啦 唔通夠膽趕香港人走咩

fund你老母 比班廢老帶埋條支那婆過去咬老綜咩

申請NI可以快少少就滿足啦

申請到NI就已經OK其他嘢可以唔需要，橫掂醫療已經唔係問題。
可以留喺度五年嘅最終都係會有正常嘅福利。

快手啦屌

都唔知有醫療有工作權利，有咩需要幫

我同黎生一樣

怪傑寧願爭取分期供IHS
都唔爭取快啲俾香港人拎到NI搵工
啲政客離地得咁緊要

剩係放張form上網俾BNO人填完寄
唔駛狂打電話等收form已經係德政

幫點樣加快融入？

留名 一直關注事件

熱狗又出嚟亂吹風，
將件唔存在既事吹出嚟，
等各路手足到時亂鬧英國政府。

熱乜狗

SNP喺下議院問英國政府如何幫助香港人融入英國社會、並提供支援

這些亦是Hong Kong Watch 一直呼籲英國政府要盡快做

而暫時只有民間團體NGO做緊呢啲嘢

德成女傭
溶入家中

個個council開個廣東話番譯team已經好好

咁又係 NI 整成個月都唔知做乜鳩

最麻煩係ni而家搞唔到

push

其實而家apply完bno visa係咪會比埋NI你架？定係都要打電話自己申請？

Ni有咩用搵每份工都唔會係跟英國勞工例

咁，邊個國家打工會真係會跟足勞工法例？香港嗰3萬？

留名

俾份工我返夠啦

我只係想搵到份工，租到樓，開到銀行戶口就得

應該都係安排下生活英語course 文化course 幫手做中間人做招聘
點都唔會係public fund 博 比local屌咩

係
真係咁做應該真係要世界大戰
全港走難個種

以港人性格，你讓一步香港人就會得寸進尺，所以最好嘅做法係一啖砂糖一啖屎，其實5＋1已經好救，做得太多只會遲啲揼心。

巴打你回果件係打手來

其實唔一定要拎左NI先番工

走咗都有影響力 幫手統計一下 香港人十年後嘅國際影響

其實英國都算仁至義盡

自己上網自動波搵啦，係難架啦，人地local 更加搵唔到，更何況新移民

我諗打電話係某程度上confirm你身分？

我只係想搵到工養自己就夠

香港人唔係蝗蟲, 亦唔係大食懶, 就算有少量害群之馬, 大部份都係想係祖國落地生根, 努力工作, 努力生活

應該係暫時武肺啫我估，之後應該會好好多
咁大個國家搵份工都無咩

真係係英國返緊工嘅時候就唔可以做黎生

想做黎生係咪即係想被人抄

傻啦
有啲agent收錢代打

我要返工

放心，一定爛，有鍾意貪小便宜的coco 哥，又有怪獸家長，又有藍絲

其實當地手足應該做下公關show, 出鏡做下community service

我都唔明點解NI 要面試
然後佢疫情唔開又申請唔到

有工返就得，其他野可以google解決

其實一落地有counter 幫手搞文件，搞NI,搞銀行，幫手協調搵租屋已經好好多

Mr.Lai

唔駛福利
有工翻、有糧出、有假放就得

後生嗰啲可能需要教育，唔係個個都出嚟做嘢揸住舊錢，就算出咗嚟做嘢可能都要學英文。

個問題係依家唔係普通移民
係走難

最好梗係咁
但係大家都心裏有數
個plan一出 又太空人 又買樓收租咁
希望英國大人有大量 唔好計較啲小人過 轉頭就閂閘就真

其實有就業同社區支援已經會好好

講經咩 都無人去
香港人:香港比狗住 垃圾極權政府統治 無未來
英國政府:歡迎香港人黎英國
香港人:不了..英文又唔叻 又無錢 黎到搵唔到野做仲衰過係香港

最大問題亦都係唯一問題, 就係開源, 所以如果英國同d公司deal好實習職位, 大把bno會過去, 當然要足夠數量

香港咁多投訴撚炒樓撚，又小家
一定爛

請多D識講cantonese 既staff 互相幫忙，又有工返

有好多課程因為居住年期唔夠連讀都唔可以俾你讀
唔止係要俾國際生錢咁簡單 (BC 都係一樣)

最緊要都係幫果班重讀緊大學的容易去融入英國社會

咁盡量都唔想比祖國有太大壓力
同埋盡能力回報返佢地，例如交足稅等等

聽聞佢個border 同機場就黎頂唔住.....
有旅客要等六粒鐘先買到自助檢驗包.....

我只求快搵到工

True
不過都係聽無BNO嘅葡萄友講多
有BNO其實係好心動

生存到同可以反共就夠

黎字頭要供樓
唔走了

其實真係唔想拎福利，但首先要有工作，最重要係幫人搵工 搵地方住，要交一年租金做按金，點搞

可以幫助下搵工同搵學校就已經好夠, 其他就靠自己努力啦~

可以幫我地攪speed dating

大家係英國守秩序，要顧及香港人形象
去到有工就做住先，大家守望相助okay

佢d英文好難聽

咁大個人未試過咁想返工

我既訴求就係翻工

其實本身唔想俾太多麻煩同負擔英國
負荷唔到就會迫住落閘

咁本身失業嘅英國人呢

因為應該係上機前買定

即俾NI已經夠

其實呢個風險的確存在，反正而家大家去唔到旅行，鎖港影響冇正常時間咁大，所以大家睇路喇

#146030

唔駛啦,

我大把錢

祖國

過左去既真係要跟返人地規矩，唔好周圍起山頭

搵工唔難三兩日就搵到，但好多係黑工嚟，同小心中招，我中好多次招

講香港人除咗某國特產同夾雜左唔知邊度嘅人種思維果啲唔計
香港人做野係高班好撚多
我講係正常能力果啲
唔係低鳩能果啲
講事實效率同能力思維明顯高好多
但而家夾雜左好多戇鳩野係入面
所以而家都真係不敢恭維

我地有哂 visa 駛咩做黑工

個室友搞左成一年先收到佢嘅NI
不過係撞正武肺個陣
希望依家呢個時間點申請會快d

依家做倉 邊度都要人
但預咗辛苦 工時長 好早起身

有啲公司可以請你嘅時候同政府講聲
然後就算頭幾個月無NI你都可以照番工

但好多公司都係憑NI黎判斷對方有冇工作權利冇NI就廢事煩

直接bc 啦

咩工種

幫佢地搵工就得

整個類似奴工處咁嘅機構幫手搵工我 ok

你以為有BNO可以自出自入英國?

其實防疫已經係變相鎖港

讀大學果班去加拿大啦
無學歷果班想去都去唔到

咁始終有一家大細會去英國...多個選擇而已

請你果個只出黑工條件而且係每一個都係，時間完全超過法定工時果啲，但你又冇符，因為只有出呢啲條件先會請你，就算佢寫明係法定工時報稅但你去到佢講同要求你做嘅野完全唔係果回事，你想走唔做時間同車費又係自己比。英國車費好貴明故事不斷浪費你時間同錢。

我返工幾十年幾十間公司以上未試過唔跟法例

真心唔好俾褔利我哋
費時引起英國人反感
以為我哋過去拎褔利

最近都同鬼仔朋友 上Reddit解釋
話而家個簽證冇褔利 要交稅 要交Surcharge

Hi, I am Mr Lai.

Thanks for your effort 巴打，真係有時要同佢地慢慢解釋

廢老?

你話 英文班 嗰啲梗係OK
救濟金嗰啲 真係唔收好過收
費時公憤

你係咪想話，外國人喺英國打工無論有冇Ni都唔會有勞工法例保障？而香港就係打工仔天堂，所有顧主都好守法，打工仔都唔會被剝削，所以留港好？

香港法定最低工資加到有英國3分2先講野啦，而家連英國一半都冇

我只係需要基本生活條件
有件工有收入靠到自己避開班死共狗就得

我只想申請apprenticeship
俾個僱主reject左話bno visa唔得

WEB申請好似有NI

吓，有無解釋？
我都申請緊apprenticeship 轉行

舉報有冇人理?
開得依啲工都係賤種支那搵自己人笨架啦!?

可能 apprenticeship 要用 public fund

唔知係咪LOTR唔得

呢個RULES係講緊僱主?

我都係LOTR，不過佢未問我拎passport睇

我想轉行入IT
香港IT理論上係白紙都入得
英國IT好似係APPRENTICE 起步
睇下再搵下得唔得啦
唔得就考張CERT再搵
或者考車牌做運輸

我本身酒店，迫住轉
宜家咩都試
Apprenticeship 試咗幼兒教育

EP79
You must not claim funding for individuals who do not meet the eligibility criteria set out in this document unless they are eligible under the Education (Fees and Awards) (England) Regulations 2007 (as amended). You must not claim for individuals who:

EP79.1 are here illegally;

EP79.2 are resident in the United Kingdom on a tier 4 (General) or Student visa unless they are eligible through meeting any other of the categories described in Annex A;

EP79.3 are non-EEA citizens in the United Kingdom on holiday, with or without a visa;

EP79.4 have overstayed their immigration or visitor visa;

EP79.5 are non-EEA citizens and are a family member of a person granted a tier 4 (General) or Student visa, have been given immigration permission to stay in the UK and have not been ordinarily resident in the UK for the previous three years on the first day of learning;

EP79.6 are ordinarily resident in the Channel Islands or Isle of Man, unless they are also ordinarily resident within England; or

EP79.7 have a biometric residence permit or residence permit imposing a study prohibition or restriction on the individual.

所以即係要住滿三年先俾申請APPRENTICE?
咁點撚入行

真係唔得？ 如果僱主唔claim funding呢？

我搵嗰份個僱主就係同我講話所有APPRENTICESHIP都係GOVERNMENT FUNDED

認真唔好俾福利

已在英3個月

所以bno visa係非常之垃圾同孤寒

收檔啦五毛關你撚事咩

喺英國同外人有咩分別

睇來都陸續有巴絲到左英國，希望各位遇到有咩好工僱主，可以介紹其他手足，人生路不熟唔易捱呀，起碼搵到生活費，始終頭一兩年最難淆
利申，ni都未有，lotr適應中

香港連學徒制都冇啦學人五十步笑百步
再者政府要保障返自己國民有乜問題？

你今年幾大？好多apprentice嘅人都十六，十七歲就join……

我仲不斷比小粉紅追擊，我已經係冇乜侵略性嘅人

所以我而家感覺英國真係唔啱我，但我又絕對唔會回頭

黎生打左科興未？

觀望下先啦
一個西環裝卸區都可以玩到人哋最後要封場

23

倫敦有收費移民顧問一直做緊
寄定張sim咭俾你，一去到即用得
之後即時出張居住証明，幫你約銀行開戶
跟手幫你打電話約NI, 幫你對埋文件先去面試，然後幫你收信
執cv 再幫你搵工
要住宿嘅又有臨時短租

收費逐樣計或套餐，幾百蚊至幾千蚊港紙

lotr定bno visa先？

小粉紅關英國咩事

發覺呢個地方有大量隱藏式小粉紅，其實懷疑係用於歐美轉移調兵嘅重兵地點之一

走難？你本護照邊個國家俾你？
英國國民走難去英國

上面答左，非EAA要住夠3年先申請得

咁慘
考車牌啦不如，有車牌就有工開

同埋盡量唔好同so called華人有接觸
甚至係講廣東話嘅你都應該同佢講返英文
保持距離

英國大量支那學生同小粉紅 仲有各大統戰組織進行滲透

Lm

點解唔啱

想再知多啲apprenticeship
希望你會update

#140

但係紅字好似只係講緊學生留學
Tier 4 visa / student visa

我都係喺indeed 搵
本身打算轉行，apprenticeship 完轉返permanent full time

8月前就會封港
所以大家要準備好

Bno 應該都係計入non eaa

你試到得嘅話再update囉

好

一定有俾支那人教壞既香港人，積極舉報好過